有冇人覺得麗英去美國發展好過

講真佢真係好樣衰 反而鬼佬會鍾意

好仆街但真係

去拍花木蘭
J撚死啲鬼佬

有碗話碗

我覺得係普通樣 唔算話好樣衰 不過出鏡好容易令人唔記得佢

娛樂圈嘅好樣衰 打得唔好

咪癲啦 我覺得麗英好正
耐咗就會愈望越順眼

要耐咗先順眼咪即係冇觀眾緣lo sorly 我有嗰句講果句咋

冇觀眾緣？
你睇下佢IG幾多follow先啦

之後就會有人開post問 麗英當年係咪野心太大 走去美國撈先搞到而家半紅不黑咁

麗英個樣係行性格路線，靚就唔靚但又唔係樣衰嗰種，玩下造型有時都順眼。

麗英既賣點係把聲同對波

咁多人一路由未順睇到順眼 都叫無觀眾緣

人哋係諧星路線。 係用搞笑節奏去吸引人第一印象。唔係靠樣去體現觀眾緣。 係靠魅力

我以為淨係我覺得佢唔靚
p.s. 佢個人channel好似最多followers?

唔算好樣衰
呢排睇得多WHIZOO 嗰D先叫真樣衰

不過唱歌其實係「比我預期中好」
咬字有問題

但係MEAN人嗰陣好撚正
咁都俾你懷疑到 / 掃把星
同埋三周年同呀J講嗰個好既女朋友唔需要點點點
都好撚痴線

WHIZOO本身都唔係賣樣既，覺得個樣路人啲仲貼地
大軍明明就係樣衰但係又好多人話佢靚，痴線

唔知呀冰做乜要留pat陰姐

你睇霍哥拍呀冰條片靚到仆街喎

人地黃架

內涵100 分 同 大波

佢由頭到尾都無sell過靚

係咪痴左線，得閒無事開個post攻擊下人
我唔覺得佢樣衰
仲好感激佢帶好多歡樂比我